有得簡 千其唔好係公立做小手術

d 護士醫生感覺好求其

有得簡 千其唔好做手術

之前比人整傷 冇撚計

agger
除非識人，否則都唔好入公立

利：公院護狗

咩小手術？

切增生組織

止痛係咪即係麻醉？
d 護狗講野1999

止痛=/=麻醉
麻醉係手術途中用藥減低你既sensation
術後有痛就食止痛
2樣野黎

醫生話麻 護士話止痛 ....
堅on9

你不如講哂成件事啦
都唔知你講乜，講d唔講d

依個真，我FD打波斷哂韌帶，威記啲大陸黃綠醫生話無事，去返私院先知道

你已經比幾件垃圾公立醫院打手負皮

Sedation, together with analgesia, amnesia and muscle paralysis, is the end result of general anesthesia

基本上又唔可以話係兩樣嘢 麻醉係包埋止痛 而止痛又唔等於麻醉

公立d小手術係揾d新仔同你做
做過鼻甲骨手術
佢老味麻醉藥都唔撚識打
d麻醉藥落哂去喉嚨度
全程痛住做手術
真係想打鳩佢

係 諗起佢哋收咁多錢都咁廢仲嬲
所以dse雞睇完依個post勤力d讀書
自己做醫生就唔洗畀人撚

醫者不能自醫啵

做手術先唔可以姐 食藥個d已經可以